聽日遊行泛民出現，屌唔屌？

又泥r功勞
泛民和理非不應割席